和記上網個model壞左 有咩方法上住網先

Power燈唔著
要等一個星期先上黎換
無電腦用好慘

用電話數據

咁快玩壞個model？都叫你插細力啲㗎啦

個model靚唔靚女 大唔大波

modem

用黃豆

屌7佢
同埋叫佢free返一星期上唔到網個收費

之前上唔到網
我都屈過佢一個月唔洗交錢

有冇mytv super？
有就用佢既火牛插落去試下得唔得

啱啱試左 唔得

問下隔離屋有冇wifi借

你個野壞左呀

買隻私家model自己調較

講笑

咁多間ISP係得和記要一個星期約維修
平野真心冇好野

換個火牛就得
利申死過兩次都係火牛壞

一完約就走

火牛試左 過到電

借隔離屋個wife用